中國唔再隱瞞香港消息

上微博見到發現中國內部唔再隱瞞香港消息，而係將所有行為理解成為港獨去宣傳同做新聞
好嘔心